#Projet Language C 
##But
Le but de ce projet est de creer une application de gestion bancaire.

##Compilation 
Pour compiler le programme, aller a la racine du projet et compilez avec gcc :
>gcc main.c ./src/*